Setkání v mojí rodině Obvykle celé rodinou my scházelise po víkendu. Protože v pracovní dny moji rodiče pracují od samého rána do samého večera. Mladší bratr učí se v univerzite a pracuje právníkem v malý firme. Jsem pracovala také celý den, domů vracela se pozdě. Jsme s bratrem bydlíme odděleně od rodičů. Protože vidíme navzájem velmi zřídka, vždy provádíme vikend a svátky dohromady. Jezdíme do bazénu, jezdíme na přírodu, jezdíme v létě na kolech a v zimě na bruslích nebo na lyžích. Po večerech vaříme dohromady nedělní večeře. Po kterém hovoříme navzájem noviny. nebo prostě mluvíme. Velmi často chodime do kina nebo do restaurace. Čas, které jsem doprovodim se své rodinou - samé lepší!
